Billie Eilish 首Bad guy！！！！

聽覺享受

新碟剛出

bad guy全部仆街死

all the good girls go to hell

ASMR

大碟都好正

Billie 真係好正

You should see me in a crown都好正！！！